原來final year 真係煩惱特別多

淨係煩 錢 途都夠死

屋企人期望大

功課又帶壓力

諗諗下 咁多細路都跳左 唔係無原因

差不多了

想喊

想跳 最近好厭世 好撚多野煩
唔知咁辛苦為咩 又走唔甩

好似烏龜hatch左後 游出大海
不過多數都未見海已經

Final year表示想jump

唔啊

我想死啊

我都係乞食分子

同感 見唔到希望

壓力好大

明白入大學叫上岸的人幾膚淺未
真正上岸係財務自由
唔洗打工都唔愁過活

住公屋唔申請grant loan ?

淨係為左有穩定收入都煩到死

慢慢黎啦 講真, 人生流流長.

無工特別有前途 覺得係挨極都未到岸 好辛苦

一直未搵夠 衣食住行 一直都要愁錢

尤其住

遙遙無期

仲要A住grad

same 唔想搵野做呀

就grad
同樓主一樣煩惱

上世一定係十惡不赦 今世要還